# cli-update-arma3-mod

Outils permettant de gerer des mods aram 3 sur un serveur linux (lien faible avec GSM)

## How use it

`npm install`

Voir l'aide : `node cli.js `

Arborecense des commande disponible dans le WIKI gitlab.

TODOC
